# Отчеты - концепция

## Что такое отчеты?

Отчеты - это данные в табличном виде, показываемые по заранее определенной структуре.

## На основе каких данных будут строиться отчеты?

Отчеты строятся на основе данных внутри системы MyBPM,
а именно на основе конкретного Бизнес Объекта (БО).
Это означает, что колонны отчета будут являться полями БО,
а данные - инстанциями этого БО.

## Как создаются отчеты?

Для того чтобы сгенерировать (создать) отчет, надо создать его шаблон.
После создания шаблона можно сгенерировать (множество раз) отчеты.

## Как создаются шаблоны?

Шаблоны отчетов создаются в конструкторе отчетов.